［美國大選］［簡單翻譯］有人整咗infographics講關於Sidney Powell對Georgia佐治亞州嘅指控

INFOGRAPHIC: The Shocking Allegations of Mass Vote Fraud Made by Sidney Powell in Georgia

喺美國大選相關嘅討論post見到有人貼咗上面條link出嚟
心思思諗住約略咁譯咗佢 一次過睇晒關於GA嘅情況

成件事主要有三點指控：
1. 違反正常應有嘅選舉程序
- 冇保管好啲計票器材+一大堆選票
- 監票員被趕離場同被威嚇
- 前所未有地「暫停」點票

2. 唔安全嘅voting machines
- 個設計容許操作員可以容易地調動候選人啲票
- Audit logs 唔完整+唔安全
- 與外國勢力有聯繫

3. 非法選票
- 冇核對簽名
- 冇對barcode或者驗證選票
- 點票過程較後段出現統計學上唔可能發生嘅情況（95%以上嘅票都係投同一個人，即係拜登）

———
1.1 違反選舉程序：點票機+一堆選票未被妥善處理

本身應該係喺選舉日前個星期五收到處理選票嘅相關機器同裝置，然後喺星期日喺信上簽署表示已經收到並密封（sealed）有關器材

但喺今次，負責嘅職員表示佢哋被要求照舊喺星期日簽署信件表明已經收到，但啲機係直到選舉日嘅凌晨兩點鐘先到貨

1.2 違反選舉程序：民主黨佔多數嘅郡（Counties）非法地阻礙共和黨監票員監察點票過程

當喺審核（audit）或重點（recount）選票時
有人目擊Trump嘅票被計算成拜登嘅票

1.3 違反選舉程序：大量原始、一樣嘅選票（98%係投拜登）

證人表示喺佢20年嚟處理選票嘅經驗中 佢發覺啲選票上對相關候選人嘅markings係異常地一致

———
2.1 唔安全嘅voting machines：（至少）有96600張並非由合法選民所投嘅郵寄選票遭非法計入

專家表示有成千上萬（hundreds of thousands）投川普總統嘅票被轉移（transferred）到前副總統拜登

2.2 唔安全嘅voting machines：喺Floyd County被發現有隻USB到有從未被計過嘅3300張票；未清楚究竟重發生過幾多次

Dominion系統嘅中央累加器（central accumulator）並冇一個受保護、實時嘅audit log去記錄清楚各場重要選舉活動嘅日期同時間⋯⋯容許咗未經授權嘅用戶去任意地（arbitrarily）增加、更改或刪除log entries

———
3.1 非法選票：民主黨佔多數嘅郡（Counties）幾乎冇核對過簽名+容許大量投畀拜登嘅非法選票

簽名被彈返轉頭嘅比率喺最近期嘅選舉中只有0.15%
不在席投票嘅更只有0.00167%，成個州嚟計只有30人
除咗Hancock County同Fulton County外，冇其他屬於都會區嘅郡有將任何一張不在席投票嘅選票彈過返轉頭，即使個簽名唔match都好

3.2 非法選票：有幾百位證人目擊到選票遭非法處理，即使被限制觀看點票

有證人表示見到有兩個點票人員將Trump啲票擺落拜登嗰邊，再疊喺張檯，寫落張點票紙到

———
總結：
2020年11月3號所舉行嘅總統同國會選舉結果必須被擱置（must be set aside）
個結果已經係有違反憲法嘅嫌疑

半夜幫推，翻譯辛苦了

推

Push

唔拉得，佢只係細路

100s of 1000s
唔係成千上萬
係以十萬計(嘅票)

任何一條違反選舉程序都夠做！

咁睇真係有機

其實去到SC
對家會唔會一句唔受理就無得玩？

辛苦晒你

就黎選舉人票 搞成點？

黑暗到呢

乜叫對家唔受理
SC唔受理就話啫

辛苦哂

樓主
小心連登左膠又洗版話你Fake News
佢地好撚惡

推 葡萄牙高官致函中共 要求探望12港人之人的郭子麟 #32 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

push

推!

Sidney Powell 果邊啲理據感覺比朱利亞尼強好多 , 朱利亞尼真係似做樣多過想贏官司

而且GOP 議員賓州阻止certify嗰陣都好似promising過trump campaign